大家18歲嘅生日係點樣過？

如題

差啲跳樓了斷生命

唔記得左

自己係外國旅行，係銀河下俾一堆外國人圍住唱歌慶祝，有D 開心又有D 寂寞

咩事咁諗唔開呀

喺正嗰日捉到前男友偷食

不過其實都想飛條柒頭皮好耐，
成鳩日以為自己好靚仔發明星夢

嗰日明白就算搵個又矮條鳩又短又幼嘅
佢都一樣會偷食嘅真理，唔好以為好安全，
呢個世界就係屎坑都有人同你爭，
何必委屈自己

利申：嫁咗靚仔老公好幸福

雨傘運動

因為香港生活太壓逼
唔想做成年人

打多幾次飛機

好浪漫

無特別，
但最記得20歲果年，同第四任前度過

自己一個唱早k + 去海洋公園

你就幸福
你個好老公就要食mk 仔二手西

冇心情過

18歲嗰時中六，返學同朋友切咗個蛋糕
一放學就狗衝去換成日身份證(仲登記咗做選民)
之後補習補到夜晚9點幾同屋企人食宵夜邊爐
最後返屋企做功課準備第日再返學
利申：好多年前

成人身份證...呢排成日打錯字

你老公要食二手貨

買6合彩

同屋企人食蛋糕 完

Cls 20歲O4

屌 我都係 個年年都係咁
利申 真係連一個朋友都冇

那年，老豆老母都唔記得我生日

究竟我係咪你哋親生㗎

甘呢個世界唔係男，就係女